我是曹達華

支持樓豬

禾想追求水死啊

水死

做咩

有木睇愛回家

太優秀了

他一直是我偶像

我就是曹總

我是重案之虎華少

肥gay佬

我愛水水

你似愛曹總多啲

我是曹總 當然愛水水

出左街同朋友食lunch

返緊學校

今日都要上堂？

Speech day

姐係做乜

畢業禮= =

同學各位找個位